同ex係咪做到真係朋友咁簡單

有冇人真係得
其實我真係好介意
介意現任同佢ex仲係朋友 係成日會互like 成日會whatsapp snapchat個啲 間唔中會約食飯
就算佢強調幾多次只係朋友 佢最愛我 我都唔係好接受到 好唔開心
每次都想撩起單野黎講 但又唔想比佢覺得我好小氣咁 我知我好廢 剩係識匿埋唔開心
利申 啲ex通常都block晒我 一係完全冇聯絡

[size=2]屌你老母你同佢係sp咪講囉/size=2]

分手啦。
思想唔同...夾硬有咩意思。

係咪一齊得唔耐 感情唔深啊

你係兵咋

巴打我同你真係一模一樣

通常仲會有d留戀

你先係SP

打友誼波 係都唔比你屌 雖然你係佢男朋友

睇人嘅
不過通常都返食

同ex做返三年朋友 都冇反撻

如果深愛過 就一定做唔番朋友

又真係唔係好耐 但有扑過照計都做唔番普通朋友啦
屌比番少少尊重我好冇

但我係絲打
如果係換轉 我諗你女朋友係收兵啩

可唔可以解釋吓! 我真係想知咩心態
理解唔到呀

其實真係懷疑係sp

一齊嗔吓
你有冇同佢講過?

除左呢個問題 佢其他都好好
唔想好似過問佢交友權咁 但係我真係唔明仲做乜鳩朋友? 係咪咁少朋友連ex都要r黎做朋友呀

好愛現任
清晰自己有咩應該做 有咩唔應該做

利申 但對ex經常精神岀軌

睇人
至少我有個朋友 係真係我朋友
佢同ex真係做番朋友
佢地其實好好傾 好多話題
只係唔啱拍拖
對未來既想法唔同 行唔到落去

同ex做朋友？ 唔係咁易架葉師傅

約食飯係做乜鳩 約撚埋炮好無

其實我對ex都係咁
但我發現原來想一個人連少少唔開心都唔會有 咁有啲野你自然唔會做
是咪可以將呢句歸為港女語錄

有冇扑過
其實見面諗起以前大家點sweet唔會有點……
好啦咁係咪其實我太小氣太敏感

唔係我 我都覺好難純友誼 所以先唔明

係咪你唔比佢屌咋

其實whatsapp傾計我都仲可以 約食飯我真係嬲左 唔止一次

靜靜雞話你知
係佢冇屌我

扑過
如果兩條友都唔係啲拖泥帶水既人
真係無野就無野
不過身為小女生 有擔心都正常既
唔洗覺得自己小氣
你可以選擇相唔相信你男朋友

分手就分手啦！做咩春仲要做返朋友？
等現任見到眼冤定做SP呀？痴鳩撚線！

分左手 照一齊去旅行

真係似 佢又係好似冇遮冇掩咁但我都硬係覺得有啲野
不過我冇㩒佢電話睇晒啲record囉 雖然其實好想

點解要咁做
不過咁 我覺得如果你地兩個都係單身我干預唔到 你鐘意點咪點囉
但係有拍拖架 有冇考慮過我感受呀

好多謝你 我諗我可能屈多兩日就同佢講我好介意呢樣野

有時散係因為對未來規劃唔同
依啲雙方都唔會改到，基本上冇乜可能起返埋一齊

但兩個人之間相處可以好開心 冇矛盾

咁咪可能會做返好朋友

其實唔洗擔心會返撻

其實正常人都會介意，我覺得你要同佢講

點講好 點樣會顯得冇咁八婆

我覺得唔係 佢有講過點解散 話係因為個女仔忙 兩個人中間冇特別原因
咁係咪好難怪我亂諗

好似係食飯就連埋

你兩個幾多歲先

分左手通常好難做番朋友，因為大家都曾經深愛過對方。調反轉諗，佢地可能覺得雙方仲有發展空間or未夠喉，所以先仲可以做朋友or想再進一步既關係，樓主小心呀
利申:9up

好到肉呀呢句！
唔知點解睇完有種說不出既唔開心！
要真係好愛好愛一個先會深深感受到呢句

點睇講比你聽會約食飯
然後我都表明唔想 佢口頭上應承左 最後都仲要偷偷去比我發現 之後打番一大篇野黎話好重視我 但係同時又好重視呢個 朋友

痴線 點可以做得返朋友

咁仲衰⋯
應承完你唔去但實際上做緊相反

咁我諗你要小心啲啦

分左手你仲鐘意佢跟本冇可能做朋友
就係因為依句野搞到我做左成年兵

個次佢冇講去邊度食 但我唔小心係個女仔snapchat見到係屋企setting煮晒野食咁
雖然冇影樣唔知係咪 但計番時間應該
有扑定冇扑都好 真係好唔開心 唔明真係仲有必要做朋友咩

我21佢24 個女仔18定19
如果大家係25後個啲唔知點解我覺得反而接受到
可能大啲對ex會唔同啲啩
屌仲要唔係散左好耐 好似係年頭 邊有咁快做得番朋友呀

我都係咁諗

因為我真係咁 但佢呢個ex呢件事令我好介意 覺得自己好似好白痴咁
可能由頭到尾佢兩個玩緊我

過來人表示做朋友只因為仲想係返埋一齊
意識到之後就無辦法再做朋友
好似當兵咁

佢咪就係咁 佢食飯個段時間我都想大方啲 但真係忍唔到係whatsapp狂發佢脾氣
仲好意思問我做咩 屌你用吓腦啦
之後先話如果我真係咁唔鐘意可以以後都唔去
朋咩友呀 真係唔明點解ex要單獨食飯
如果我冇估錯 之後應該再去過次 不過冇話我知 利申 又係個女仔snapchat偷睇到

佢話佢以前拍拖根本就已經好似當兵咁
所以我覺得個女仔都係當多隻兵姐 朋咩友
但你份人醒少少得唔得呀 邊個女仔想自己男朋友再去做埋人隻兵

咁如果你已經有女朋友你仲會唔會搵個女仔

btw你個名
我個ex都係

唔一定架..我識個條女扑過幾次但佢冇打算叫我做佢男朋友淨係叫我悶可以搵佢 依家都有keep住whatsapp吹水但冇出黎

下次問埋係邊度食 幾時食完 食緊都照係甘whatsapp佢 不過佢冇同你講就同女出去 值得嘈啦 傾過都搵唔到共識 可以分得手 日日係甘check住小心人都癲

我ex都係咁。。。真係極反感 之後開始覺得呢種行好嘔心

我都係係個女仔ig睇到佢幫佢影既相 個女仔仲要較做公開account 好似突燈比人睇咁 依家每次想提起講清楚 條仔就唔講野 依家勁想分手 但黎緊又準備去旅行

分手啦，佢根本唔愛你

甘你老母閪

同ex五年前分手 兩年前做番朋友 依家係現任

你都講左你唔開心佢都繼續咁做，擺到明你唔重要囉 你愈唔中意佢愈覺得你煩，之後係咁罵交就會分手

我ex都係咁

Feel到佢已經覺得你管住佢好煩

拿拿拿 唔同情況架 講緊係拍過拖個種扑野 唔係剩係扑野 拍過拖種感覺sweet啲啩真係難啲做番朋友囉

我之後有問係邊度食 佢話唔記得左 應該係怕我唔開心

我有個EX係七年前 都做到朋友 但唔會成日搵 可能兩年先見一次 如果成日聯絡 講真應該係有野

我都未試過咁 真心唔明咩心態

屌講起個女仔就嬲 本身有幾個common fd 都識識地 個女仔一知我同男朋友一齊左就follow晒我ig fb snapchat 心諗做乜鳩

所以我唔敢講 但一直都仲好介意

應該係唔想我諗多 我希望

屌 示威

我覺得你呢個情況我接受到 同埋始終過左咁多年

再見不是朋友

好快就忍唔到 就會罵交 灑尻氣啦，對住呢d死狗公

我不信愛人離開竟可變密友
有聯絡得 證明會偶斷絲連

我反而係冇所謂佢其他女仔fd
可能係因為ex同我唔係幾鐘意個女仔啦
係common fd度聽到個女仔啲野
係個啲機心收兵虛偽港女黎
成日post啲性感圖叫春post 認真麻麻呢類型
雖然可能我有偏見

咪問你男朋友 佢係咪好缺朋友？

頂你好大怨氣 我應該屈多兩日講 好多謝你地

其實我周不時都串佢 但佢冇乜反應咁
同呀邊個邊個好熟啦
哦咁我唔知啦你去問呀邊個邊個呀嗎
呀邊個邊個最靚啦
有時都覺得自己口賤好狗 但真係忍唔到口

通常唔聯絡多 有聯絡好易又食回頭草
有時發夢回憶起就好易心癢

咪臭係

分左手根本就唔應該有聯絡
唔係話朋唔朋友，大唔大方問題
而係尊重問題

同得現任一齊，就應該要將現任放在首位
如果你明知道 搵ex 會令現任唔鍾意
你都照去搵既話
其實呢個 ex 係你心中既地位根本就比 現任更高

咁拍乜撚拖姐
分手啦仆街

醒下啦樓主

好好珍惜

啱
除左啱我都講唔到第二句

嘩屌 睇你d emoji 已經覺得你好閪煩

我唔敢講 佢同個 ex 係咪有路，有無扑野

不過你可以由呢件事睇得出
你係佢心中既位置，其實並唔高
一係呢個男人就唔太愛你
一係佢就 on9 唔成熟
唔識分輕重，唔知邊樣係重要啲
對於我黎講兩者無分別，都要死

如果我係你，我會直接同佢講如果佢再係咁
如果佢係覺得 ex 既感受係重要過你既感受
100% 會分手
又或者唔分都得，但將心比心
你都會同時係出樣識其他男仔，上佢地屋企玩下煮飯仔咁
大家公平

對唔住囉

甘又唔係直接扑野嘅..都好似男女朋友甘sweet左幾個月先,但佢性格未玩夠keep住出面都有flirt 其他仔
我接受唔到先唔再搵佢 依家咪當普通朋友傾下計
所以唔一定做唔反朋友架

啲fd都係咁同我講
anyway thanks

你都話你唔再搵佢啦 傾計同出黎食飯都係兩種concept黎我覺得

thanks 係無用
得個諗字都係無用

你要行動先得